點睇LIHKG而家成日都陰D陰D刪POST又唔解釋

rubbishptgf啲post?